[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

網上疑似氹人落搭嘅示意圖：

精彩回應節錄：

同場加映同行出來餓狗搶屎搶生意，點知比人踢爆又係疑似人血：

回應比人插到開晒花，仲仍然好努力咁r生意：

黃色經濟圈就係要搵水魚
要黃就上前線啦，仲開鋪食人血咩

嗰d實物圖都叫盆菜？！衰過車仔麵料

唉， 做生意都真係要醒目d
冇做開果範野叉隻腳埋去唔一定好...
盆菜供應既品質都確保唔到 , 仲要過時過節點搞

佢哋應該係搵供應商整唔係自己整 但自己又無去睇住檢查清楚

冇經驗走去搞, 確保唔到供應商質素, 俾供應商搵老襯
最後搞到自己個朵臭..

又係人血
食盆菜本身都遇左啦

應該係咁

我睇D留言, D人真係幾慘。
有D可能仲係遊說左一輪叫長輩試黃店, 依家搞壇咁既野出黎真係全部REFUND都唔掂, 仲要搞到人對其他黃店都冇左信心

我冇留意開呢間初見咩人搞, 但之前FB都見過佢成日POST咩幫年輕人既對話出黎, 感覺幾造作..
加上好似範範都掂咁, 又幫咩兒童, 又義賣袋, 又義賣野食, 又義賣手作

我只能俾既意見就係... 冇咁多經驗就唔好掂咁多範野先, 先專注做好一兩範再諗其他啦.

佢啲手工飾品類嘅嘢嘅質素麻麻

補多句
我見佢FB D COMMENT有D 8,9個鐘前已經知有問題
如果接得咁多訂單起碼要有D危機處理既能力
見到咁多有問題第一時間要去問供應商究竟搞乜撚啦
問題解決唔到就盡早承認過失REFUND叫D客自己再準備其他野食, 好過依家人地等撚到9點10點, 仲要係咁既質素

我懷疑係供應商根本冇能力接咁多單, 料又準備唔夠, 所以最後求撚其交貨

其實你一路回應一路拉做乜撚？

疑似人血偽黃店唔表揚下，唔通又想養出另一間渣gor？

慣左手勢
你推唔到想我幫手推一下咪出聲
咁都要屌?
仲有呢個叫不推文, 邊有拉既功能

幫襯得黃店就預左啦，當買個教訓

好嘅，sorry，語氣重咗

happy new year

不推文回覆咪就係拉嘅功能
定係你以為打個拉字先會拉

其實要量力而為，單有幾多都接，頂唔順就cut單啦。

弊在係比人屌到開花之後仲敢響到r生意

不推文係唔將你個POST彈上頂
但唔會將你個POST拉落去架

已經食咗兩晚盤菜
嚟食吓花生先

D處理能力真心唔掂...
早9個鐘已經有人report質素有問題
同埋好似仲有人訂左初2,3,4果D
真係希望佢全數REFUND算, 唔好搞到人對黃店失哂信心

痴線仲要收1288 1588
黃店真係一門好好呃既生意

清嘅建議都叫有建設性
希望舖頭經一事長一智啦

龍門都係 收人成千
朋友之前叫咗個4人分量
嚟到好細兜
2人都唔知食唔食得飽

唉，我幫班契弟講埋

你分化、五毛、PR，幫中共做打手死全家

喺連登係唔可以批評黃店㗎柒頭

話3 - 7送貨，而家已經10點半。
電話冇，message冇，一直得我單機同空氣講嘢

所謂黃店都係以前垃圾既餐廳翻身既招數黎
無論以前幾垃圾幾難食，一話自已黃就即刻客似雲來，難食都喊著黎食
所以點解大部份黃店都係好難食，唔係因為黃店都係難食，係因為難食既餐廳都變晒黃店龍門係咁，光榮係咁，其他都係

唔好等啦, 當冇左自己搵野食先啦
佢地今日應該都處理唔到

冇計 疫情下好多人轉做飲食業 始終門檻最低
變咗質素參差
都係幫襯做開嗰啲穩陣

冇等啦，如果等到而家都唔開飯，俾人開咗年啦

又天價賣垃圾比人，貨不對板, 成堆魚蛋，仲衰過啲藍店，依啲真係暴利

支那term吃貨之家衝出黎做乜鳩

原來隔離po已經算好彩

龍門好食 係衰遲到

狗屎垃圾只要話自己黃都可以翻身

補下收貨後嘅實物圖，fb轉載：

燒賣魚蛋盆菜....

龍門4人$988,就咁睇的確好細兜
之後5人食 食得飽

今日訂左初見2人份 的確貨不對版
少左D料, 多左D魚蛋

黃色水魚經濟圈正式上線

真
我返工附近有間餐廳明明以前一向好撚難食無乜人，一話自已黃，就日日排長龍

大佬，起碼足料，一肚氣但至少飽到肚，而且老細即刻衝出來認衰

龍門份量搭救 keep住有新款 個撚個餐都比1.5倍份量 算啦

光榮 食過好幾次九龍灣工廈嗰度 叫做唔錯

啲質素真係嚇撚死人
抵屌

咁既料
咁既色水
黃店真好賺

龍門係食飽type

光榮算係求生存type

有存在價值

而家初見有冇回應

成盤野成本有冇50蚊，賺幾十倍,好搵過gme

我諗射個波落供應商到就算

有時代唔訂 訂其他既人係咩心態

咁又係

一早截咗啦

燒賣盆菜？

推緊個波去供應商1度

開post條fb link話搵咗供應商2

但好似冇乜點理中左伏果班1仔客

即係講大話 倒不如一開始就道歉啦

渣哥整㗎

似唔夠材料
之前食過盛記足料又好食

好撚慘

好過份啵

黃色圈好多呢啲一腔熱血
但係其實唔係自己做
到最後可能佢要蝕錢添

整車仔面盆菜果個就發達

豬哨?

你慢者 真粉絲點會訂唔到

啲人係咁屌供應商問題

抵你地俾人呃

呃完仲要戇鳩鳩幫返人地諗解釋

收錢果個唔屌，屌供應商

未搞清楚問題根源

依家就係收錢果個搵依個供應商黎呃鳩你錢

推哂落供應商度，然後話送朱古力補償
多L謝啦

似啦 冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
QC炒曬 送貨方面又炒曬
根本冇經驗處理咁多訂單

笑撚死, 睇相以為係瑤柱啦, 點知原來係燒賣嚟
黃色水魚圈啲錢真係易賺

良心經濟圈

傻閪先幫襯黃店

隻手遮天

fb苦主圖開始百花齊放

仲細過龍門二人

燒賣魚強拼盤

推唔起既

可能人渣哥做供應商

你隻手都幾大

咪扮

未必既 但水魚圈就真

咁都得

盤菜一堆垃圾食材撈埋一堆賣千幾蚊大把傻仔幫襯
話埋自己黃店真係冇得輸

比兒登仔拎嚟做兒童餐都可能真係夠6-8人嘅

咁攪法冇名氣 冇幫襯過 冇人介紹既黃店
都係睇定啲先好比錢

燒賣當搖柱
煙鴨胸片當燒鴨
你唔好用腸粉當蝦

五毛全面進場

抵撚死

最鐘意見到黃色水魚圈有人中伏

有say sorry嘅
不過個鴨胸真心離譜咗

有蕭生唔訂 係要訂d陌生人
真係好搞笑

黃店要水魚！！！！快！！！！

講下笑 btw燒賣擺明係供應商玩嘢

燒賣盆菜個賣相好嚇人

都幾賤，仲要咁貴 我可以買兩三盤正常過佢十倍既盤菜啦

真 未見過咁既野
有無人知供應商同初見係咩班底

佢哋可能係有問題
不過以我所知其實佢哋係義工組織嚟 賺錢幫發過夢嘅人 長年蝕緊錢
利申：打手 同埋唔清楚 不過有朋友喺入面幫手

咪撚屌黃店啦，仲要連登屌，保你唔住啦

燒賣都放得落盆菜

黃絲可唔可以醒少少 成日比人呃錢

離撚晒譜過節俾你咁搞

咁既紋路係燒賣?當人冇食過瑤柱?

害群之馬

幫襯信譽良好嘅黃店

真係笑撚到 睇facebook啲post

6-8人盆菜 竟然得3舊鮑魚..... on9?

起碼都8舊 一人一舊啦 下話

公平啲，供應商1好似係叫〈幫緊你美食速遞〉

我都想知 避免幫襯黑店

你地班黃絲真係好撚7
咁撚黃就上前線打啦7頭

蕭生盤菜
4-6人988

講下笑 呢間以後要blacklist la

以後真係唔好再幫襯呢啲垃圾店做水魚啦 唔係話自己黃店就好人

屌 個盆菜做乜鳩
（喺龍門post過嚟）

我之前都係食肅生 好食

擺明蝕啦買料都唔至呢個價

呃人呃到咁

小撚心班 撚屌黃軍呀
話你地5毛狗 玩分化

人地無撚賺你架
你地比咁小錢 想食咩好野
黃店係咁架啦 第一日知咩

龍門我係岩岩出果期訂
果陣啲水準好ok
4人份量夠5人食
新年就買趁黃海味店
自己煮黎食

蕭生個形象好搞笑
明明蝕住做 好努力咁撚化中老年人
好認真分析
都比人當膠

係，仲要跟單跟得好好
兩日前覆一次，半個鐘前覆一次
早到

推黃店大撚晒啊？啲長輩見到咁寒酸我都唔好意思啦

會唔會係食左d鮑魚先影相

係啦 搞手蝕住做
都係想大家食得開心

仲開Live直播盤菜知唔知幾多人等到11點都未有貨

個盆菜真係唔差 6-8人好似千五左右 抵食

人血饅頭唔係咁用 而家擺明欺詐呃人

岩岩又出左個情人節套餐又係擺明蝕 鋸扒 有湯有沙律有甜品
有聽開佢d片先會知出左

啲餸亂咁放 仲亂過打邊爐

黃店本身就係好多人目標 可能係藍屍 可能係行家 可能係花生友

初見係有責任 但有班人地圖炮全部黃店

再補精彩節錄圖，終於有鮑魚

另外溫馨提示，開post目的純粹係想屌偽黃，唔好比分化PR五毛乘虛而入，唔好一竹竿打晒一船人

緊係抵佢後生應該搵到d錢
再將d錢收息先有空間賣到咁平
所以有錢人只會愈來愈有錢

呢張相好明顯係帶子 到埗咪變燒賣囉

魚蛋盆菜

有鮑魚有花膠有帶子仲想點
知唔知過年買餸幾貴呀
都唔知老細會唔會蝕錢

睇到呢單野令我諗起上次四喜月餅
又係訂左但收唔到貨 被人屌到上天花板
其實要知道自己做唔做到咁多單先得架

呢啲真係唔知報唔報到海關

唔洗港共出手黃圈都俾D仆街害死

龍門食落係會飽到痴線

睇佢Facebook仲成班live 嘻嘻哈哈係度唔知盤菜定邊爐
態度完全無覺得唔好意思

6-8人比兩楷鮑魚，我係咪要謝主隆恩？

一陣就話你係打手 龍門只可以有衰嘢

掛羊頭賣狗肉 仲衰撚過啲連鎖餐廳盤菜

一陣就話你係龍門打手 龍門只可以衰

笑撚死 新年流流幫人開年 淨係識屌供應商 自己做分售又唔監工 開個live開開心心講兩句就當冇事
冇訂 純粹覺得佢唔識做生意

留名等睇渣哥單車圖

新年快樂

呃錢姐

會降熱門既分

我都幫下口先， 連兵大人， 有人講黃圈壞話，我要督灰

比供應商玩左獲

搵蕭生救命啦

遲到都算，實物同本身講嘅差咁遠..

仲要繼續R 生意

除左熱民
其他都會課金

眼帶賤種：隻手好靚

其實所謂黃店係好痴撚線，首先幫襯你只係因為想支持個黃圈，所以唔會介意係邊一間店，然後黃店又唔會考慮有無能力去接單，最後攪出大頭佛就不情不願咁道歉就當無事

瑤柱黎架喎

比我退錢算數，見到堆咁既野就火滾

wow 你老味
如果係聾暪出 一定話包容下
又有人話c下解決
其他黃店 食屎啦

回應左，比供應相害

推到黑店收皮

我想講樓主圖中果個吃貨之家都係黑店黎㗎屌！
之前連登有人開過post屌

呢個正好多

呢幅係示意圖之一
唔係實物圖

自稱黃店既吃貨之家 貨不對辦重要屌客賣蟹粉小籠包比菜肉包客 重要屈客啜哂d蟹粉誣衊佢

後面幾張ok啦

ㄧ句供應商問題就無責任
退款啦仆街

你見我cap埋條link架

盆菜遲到 同人血饅頭有咩關系 準時好食就唔算人算饅頭？

證明黃店成為最大cap水集團，同gme一樣水鳩人

點似燒賣呀ching

準時好食就變咗普通商業交易

以後唔好食盤菜啦
中伏太多了

其實拉係近乎冇用
幾多人睇 幾多人stay幾耐同幾多人返㩒個po
先影響
你望吓有啲po半個鐘無人出聲仲熱門就知

認真 如果有巴絲退款，冇盤菜食
可以幫襯吓日常料理

第二張相黃色嗰d燒賣嚟㗎?

燒賣都放落去

打黃店名義，魚強燒賣部隊鍋賣$799一兜(好似係)，咁仲唔人血？

劣食港式部隊鍋都搞唔掂

燒鴨變左鴨胸..

屌你見到個Live就笑出嚟，首先佢指出自己只係義務幫手宣傳，唔係收錢同出貨人，後面班友就嘻嘻哈哈吵鬧，話佢地仲細唔懂事，屌你老母係要補鑊就出左去幫手啦

所以話 黃就唔撚洗屌？
咪搵你黃豬做水魚

叫15碗車仔餸都平過佢多過佢

因為黃尸不分化不割席怕咩
如果呢盆野係龍門出就含淚撐

睇嚟重要日子真係搵間有信譽嘅好啲

食理念，魚蛋燒賣都係同路人，特別好食

有d應該係底有食過盤菜都知啦

似係supplier知道係黃店特登玩野

蕭生咁要面搵佢冇死錯人

唉
搞成咁真係冇野好講
佢地間野係咪真係完全唔識做生意
條live你想人地條氣順d
最基本你後面班仆街咪撚係到嘻嘻哈哈啦戇鳩
你開鋪做生意嫁
以為中學社開會咁
唔想做冇心做
不如盡早結業
唔好搞衰黃圈

講啲人唔睇內文
大紅字先

咁老燒規模大D，人力物力多D，造呢D野會穩陣D
不過佢都試過成車月餅話跌落海定咩無左

老闆知道盤菜太多鮑魚花膠
年三十大家都無可能食得完
食唔哂d 燒賣年初一做早餐一流

呢間柒到要去初見個post度R生意

遲到都算啦
佢而家係唔識貨不對辦喎
今次真係抵屌

疑似供應商1個fb page：

下 鮑魚放係底？
On9?

間野好串 之前有份屌過佢

黃店從來都唔係老鳳要幫襯 都要睇水準㗎

上年試過買龍門嘅盤菜 最頂癮係比左個原隻西蘭花 又未洗又未切 🤣

今年買番美心/大家樂算數 新年流流唔通要兩老食到孖孖义义

咁作為一間舖頭搵supplier好心就睇實d啦

認同，過節搞啲咁嘅野

有冇良心呀你叫人食藍店

留名睇你比人屌到開年

隔離龍門post嗰個仲好啲
起碼人哋真係拎到應得嘅嘢
係遲到呢樣野真係要講吓
但係呢個七百幾蚊你比乜嘢質素人

岩岩都睇左...
執柒左佢啦
少少危機意識同公關手段都冇

人地FB留言已經講緊年30 冇野食, 係度等你個盆菜, 自己求其食D野。 你地成班人仲好似係度開緊PARTY咁, 搞乜撚野啊..

仲要依家出左事先黎講自己純粹幫手做宣傳冇收錢? 屌你係就一早講啦, D人信你先走去訂, 你依家講呢D說話為乜?

同埋係大時大節啊, 係有心既一早回應返D客, 逐個打電話去SAY返SORRY啦, 仲成班人係度開PARTY

你咁既質素仲要同人講之後既冇得退, 人地點對你有信心啊大佬。
會唔會承諾返每一種材料有幾多份量啊?
成盆盆菜根本就係廚房有乜就塞D落去, 點樣退錢了事啊

你仲諗住食？

睇水準無問題.

但為左水準買美心/大家樂就

係好笑

錢已袋 理撚得你
報狗即刻話你係黃絲自爆

到時錢就袋左，再求大家畀次機會，你地食魚旦燒賣啦

黃店不嬲純賺錢
黃絲不嬲on9盲目科金
一個願打一個
屌乜撚

人地起碼有qc

因為間吃貨之家之前都係用同一個招數呃人

個蟹粉小籠包收人貴一貴
之後一啲蟹粉都無

驚有人睇唔到講多次：
吃貨之家係黑店嚟

人哋時代冰室咁多分店都一早截單, 驚做唔切

貪字得個貧啊! 仲r單

岩岩好奇上佢fb睇剛剛直播
個直播班人都係哈哈笑撚尻班友
簡直就係有得俾你食真係皇恩浩蕩

個live真係cls
年三十晚搵d咁既野搞

作狀得過有間
話有300盒年糕棄單嗰檔？
擺明昆鳩人
仲諗住用呢條橋會work

上年啲人買口罩、洗手液
棄單前車可鑑
都仲可以唔收錢先
簡直匪夷所思
加上佢哋賣年糕
又唔係告急用品
唔收錢都照整 真夠義氣

咁多疑點會覺得好衰
為咗賺錢講大話
破壞互信

今日食咗龍門盆菜好撚好食

其實盆菜要外判已經唔值得買

收到呢個都唔拎刀去回水真係水魚圈

係都搲情人節啦 仲搲盆菜

蕭爺爺做左咁多年人緊係識諗

睇初見條live....個盤菜乾到爆無汁咁
個供應商真係唔太掂

美心屌你老母
完.

Agger

推哂比supplier
咁嘅管理等執喇

點解佢fb 成日都拎屋企冇用既野岀黎賣既
咁都得架咩？
賣左得番黎既錢 又冇講咩用途
當係二手拍賣市場？

呢個咁殘舊既袋同人講係全新？

銀色位都變黑既Chanel耳環都拎岀黎賣？

真係冇眼睇
岩岩睇埋佢 sorry Facebook live
真係好冇誠意 好明顯後面堆小朋友開緊party
你係真心feel sorry 唔該你逐個逐個inbox say sorry
處理番成件屎 並唔係自己食個做馬盤菜 開心開party
而家有好多家庭食完你盤菜唔開心

搵外判商又唔做好QC就係咁, 就算出左事佢都要找數俾供應商, 唔會回水

因為大部份黃尸冇味覺

災難級..
D人COMMENT話冇人覆機, 你班友想補鑊好心拿拿聲覆返人先啦
仲開LIVE搞開箱文
開完箱仲要話係啊, 真係唔應該咁, 我聽日去睇下先

大佬啊
人地都犧牲同屋企人過年時間
義務出黎做幫手足
你會唔會太高要求

係咪968巴士總站
見到佢擺晒出嚟唔係咁想食

我冇錯！

我冇錢賺！

供應商嘅能力問題！

咪屌囉 我唔介意 😂

我自己一條友唔介意試新野 但大時大節團年要成家人賠你癲 食得唔開心 我就做唔出 見個鬼仲唔怕黑咩

我嗰個盆菜仲未到

睇到都似 所以真係唔忍心大力屌

但大時大節就醒定少少
人地見你手足先信你 你估信你因為你有能力咩
但自己又唔生性令人趺眼鏡

就黎十二點啦喎
不如叫佢refund算啦ching

非打手 上次食過盤滿砵滿嘅盤菜
都真係幾好食

之前冇乜留意, 我今日睇個PAGE都唔知佢定位係乜
定時定候又有D名牌垃圾拎出黎義賣
仲要成日提住D收益拎黎幫人..

大佬搞好一樣野先啦
衣食住行口罩範範都去搞, 見佢D咩年糕又早幾日先出左事

其實蝕錢叫人直接捐錢咪得，
好過係團年飯食盆菜搞到咁，
成家人等食野+比左一舊錢貨不對版，
咁樣真係好趕客

利申因為聖誕節果期已買盆菜，
新年就訂王孖記糕（安排得好好），
再響黃海味店度買海味煮團年飯。

支那人DNA真係入哂骨
無得唔認

黃店係咩人開大家都知架喇
點可能要求有質素有誠信架有魚蛋你食算執到喇

睇佢直播話有得回水

今年龍門同燒山既質素都冇問題
係龍門送貨果下大鑊
其實黃店都有好多選擇

我都明你唔想攞屋企人冒險
揀啲有經驗嘅藍店

不過都係要屌你
如果冇得揀 我寧願自己整

等到冇曬心情

個page好雜
又徵電器 又租地方 又搞生意 又拍賣 總之話幫手足啦

好彩冇訂初見
訂咗盛記迷你盆
好好食又飽到想嘔

屌柒佢啦 等到7月14變化寶盆 ？

黃藍是政見 好食是良知唔好自己呃埋自己黃既就好人唔昆人先得架

收皮啦，柒頭，blocked

上去唱柒佢啦

團結年糕初見都有份但又唔伏wor
佢d乜鳩供應商訂盆菜呀

有冇打去問

之前有撐警撚搞藍屍盆菜
我都好撚贊成
做唔掂有人投訴
自己人屌/自己感受
好過外人講一百句

黃藍都一樣
預撚咗社運老鼠入嚟賺錢

個post結果都係俾人攞嚟借啲意屌柒成個黃圈
黃店就係冇誠信 黃店就係難食

今次龍門呢

但其實叫黃都未必係黃添

楚撚記幾正

隔離post話好食
啲嘢食質素OK
但係送貨就遲晒大到

係真係有瘀血，而佢哋係應該要改善。改唔到就好走

好心自己整啦 好難煮咩

全部9pm前到 有遲 不過未到CLS

講起衣食住行就諗起佢地件 19 T 恤
佢地之前賣件 I am HONGKONGER 既 Tee。

我夏天訂，冬天先有得攞，有得攞既時候連 Hoodie 都有現貨派

等既期間無消息，唔知幾時到貨，我不斷 Whatsapp 問進度，每次問完都唔覆，隔幾日再吹先覆一句，再諗住問野又係幾日無反應

今次初見
真係變再見

打咗冇人聽 facebook又唔覆 搞到我比老豆老母屌左成晚

咁都得？
回水+永久blacklist啦

以為啲魚蛋燒賣
係佢哋自己加餸
點知係原裝嘅

呢個供應商個feel好似好新下
我覺得佢地係太新同經驗不足，之前無試過應付節日高峰流量既出貨、送貨同客戶服務等等
所以第一次就已經撻Q

其實有時無咁大個頭真係唔好戴咁大頂帽，無能力做咁高生意額咪早啲CUT單

我都買咗，包汁係分開嘅，另外再倒入去

不過無味

垃圾先食黃店

初見話幫小朋友吖嘛

五味真火今日個盆菜仲衰

陰公

咩事

龍門果次我係去荃灣店拎，
覺得咁多單，送貨一定會遲，
所以覺得都算唔錯

睇左 真係垃撚圾
快啲收檔 唔好出黎害人
老鼠屎

只能夠同佢地講, 空有一番熱誠冇用架, 根本完全冇能力
從今次更加睇到佢地冇能力處理突發事, 所有野都冇PLANING

咁多客投訴品質有問題, 你仲走去開個LIVE證實品質真係有問題, 仲要你LIVE果個已經算係比較好樣。
冇人需要你去證明真係唔掂啊, 拿拿聲去補鑊覆INBOX 覆電話啦, 仲係度細聲講大聲笑

係啊，完全無覆過我，落order畀錢係秒覆

好明顯佢哋唔係一班做生意嘅人
就走去學人做生意
仲要做埋曬自己唔熟嘅範疇

咁都係呢間嘢有問題 但屌曬成個黃圈 就over咗囉

二人？

盆菜盛記無得輸

所以有溫馨提示

但你知PR宜家進化到一派打一派鬧來騎劫post
所以善用起底同理智係好重要

咪係
判黎判去質素唔方好
外判就係唔想煩唔想咩鑊

大時大節自己去舖頭拎會穩陣啲，
太多單啦

收到錢就理尻你地
無走單已經俾面你

初見用後生仔冇經驗來做擋箭牌
咩料

其實人血饅頭就梗㗎啦 你知 我知 單眼佬都知

最後點，巴打叫左外賣食？

大快活盤菜 $398 平靚正
真係無得輸
捰到返屋企重熱辣辣

得3千幾個like啲人都敢買

蝦都無

巴打識食

佢根本就無講係外判，依家畀人屌先話係外判咋

講真
起碼出到貨先啦
個樣正正常常
不過呢度講都係比人屌死嫁啦

會咁樣諗既一係五毛一係藍屍
咁開唔開po屌 佢地都會屌
重點係你唔開po話人知呢間閪人血黃店
唔撚屌柒佢 只會益左班仆街

利申最撚憎借黃飲人血
衰撚過藍

做到成劈屎咁
手足都照屌 我話嘅

$398夠六個人食無蝦我地ok嘅

圖？

下次咪買美心啦
大快活都好穩陣

好正，燒賣盤菜

笑死
外判盆菜
咁做乜要同佢買?
真係為咗要俾錢佢哋駛?

任何經濟活動，只要有黃色經濟圈五個字出現，就會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

$398算啦 食得已經好好

百佳都有盆菜
二人最平$168
反正黃絲當黃 李嘉誠好黃

求其叫左幾個外賣食,屌下次幫襯返D老店算

果十個圈你9up定點？

如果國安法通過 我維園裸跑10個圈

特登search咗 原來係火鍋舖黎
懷疑佢哋全部人連盆菜係咩樣都未見過
Check都唔識check

4人呀，不過夠5個人食

外判收得個差價就要負責ga la

黃血圈

如果整唔切 你都要交啲嘢出嚟啦

一班花靚kan 讀唔成書又冇工作經驗

食住社運條水就想學人做大老闆

可惜眼高手低

黃藍都好，都係要汰弱留強

應該大家都係黃 不過做唔掂
藍嘅無理由搵完又搵再合作
佢哋話上次月餅都係呢間整

$398重要好味架
本身係諗住平平幾叫黎試下
估唔到有驚喜，下年一定再叫

老蕭有聽開都你懂的啦

撳入去睇到最尾幾分鐘
唔知前面講乜黎
但最後真係嘻嘻哈哈
成班mk係度想自嘲但態度好差

Cls

如果fb有得評分
佢而家應該會係1分

出事果邊下次blacklist

黃都要懲罰

無咁大個頭 就唔好接咁多單

接完一係cut 一係供唔到貨

初一牛年啦....送到未?

pr公司新年都耍開工

覺得買啲有做過盆菜經驗
+大時大節到門市自取最穩陣

打手

冇睇到去咁後
岩岩睇返, 原來仲有係度話自己友嘻嘻哈哈
我想講, 人都係要管架
成TEAM人咁撚樣點RUN啊
D人根本完全唔成熟

你係打手 龍門邊有咁嘅盤菜

寫就寫2-4人，6個人食都夠做

貨不對辦／遲勁多要叫佢回水啦
冇理由俾人當水魚咁劏
屌你錯又唔認都話同黑警有乜分別

呢間唔係偽黃
唔好一有問題推落偽黃度

吓？
冇㗎喇？
你自己講㗎喎？

魚蛋盆菜都幾痴線

6個人食4隻蝦

雞都無埋都放隻雞翼啊
燒賣真心笑左

團年變開年⋯⋯

但係係比屋企人開年

呢樣當然 我都好憎啲撚樣用黃個朵嚟呃飯食

黃色水魚圈
依班就係自覺聰明同正義既黃絲
屌原來同藍絲一樣都係蠢撚賤種黎

其實我8-9成都係食黃店 不過有時真係冇得揀

都費撚事理班道德撚 話乜食黃店當抗爭嗰堆

食屎都唔割含淚做水魚

唔想訂藍店+安全
可以訂大快活

有人敏感咁啱唔食得蝦
下面D腩肉正到痴線

比相呃咗，今次買咗真係好頭唔好尾

塵暈跟？

我諗同光時一樣

爆左一次 就搞唔起

黃店質素每況愈下。

手足黎啦
屌你老母 當買贖罪劵囉

做埋圖夫先
費事話屈你

唔抵幫啦屌

我都係食盛記
我見佢本身個名都有盆菜兩隻字所以先想試
都好食同埋大盆到嚇親（屋企人都大食3條殺叫左個4-6人 點個多到一半都食唔晒）
都係黃店姐點解差咁遠

我係平日慳錢帶飯，星期六日先買黃店外賣，
但係盆菜、打邊爐一定會幫趁黃店先，
因為知道張單銀碼大啲，
唔想流入藍色經濟圈

如果對訂黃店盆菜冇信心，
我見有啲凍肉舖黃店賣埋即食羊腩煲（1-2人份），
覺得可以一戰，買多幾包煮埋一兜

9點前起碼都仲係食飯時間
好食就條氣順返啲

同路人就要撐

我幫襯左初見買賀年糕點，好彩準時到貨
今日煎左年糕黎食味道正常

隔離po最後都冇家變

龍門呢類 自己煮+送開外賣
起碼預到時間+人
唔會太誇張

初心 講左 佢地只係中間人
成班友可能懵下懵下咁做

巴打𠵱兜幾錢

好多所謂黃店都冇心長做 志在短賺班傻仔錢投機

大大力一巴掌打落班盲撐自稱黃圈既黃絲豬
見間店自稱係黃店就正義撚上晒身咁，覺得咁樣幫黃店課金好撚型點知比人食緊人血饅頭都唔知
黃圈門檻唔該自己Set返高小小，一開Ig十間八間賣廣告既都自稱黃店

我而家淨係想退番千二蚊
已經唔計額外要買外賣嘅錢喇

龍門個盤菜又幾好食 隻龍蝦甜到

事實係好多例子
打住黃個名先出現既十間有九間都冇好野
本身做開而表態既就一dd

有呀 大時大節有比嗰幾次大單手足開嘅舖頭 不過佢都岩執左 唉

同埋我中午團年 基本無黃店做午市盤菜

以為自己眼花 點知真係燒賣

咁啱睇完呢度開fb
佢地個live就堆尾
Exactly係話「係囉班人好後生 無咩經驗 仲係度嘻嘻哈哈... 我地會逐個inbox」
大佬呀
自嘲唔係呢個時候用

黃店自己做壞

應該要支持黃店
問題係出左事 唔應該以不分化來護航
係應該要屌

單單 根據能力去接單 係好重要
去到尾先cut人單 / 送唔切 係難睇

後悔沒加龍蝦

dllm伏已中
無髮菜無花膠無蠔無鵝掌無蠔無瑤柱
仲要d肉係酸
最撚慘係買去女友屋企食 最後on99係雪櫃拎廚師腸烚黎食

Tee or 朱古力自己揀係咩意思
前面好地地，硬係衰收尾
講自己會盡力補救咪得囉

做生意要有誠信，其實有時自己伏唔緊要
推薦人食你間野伏到其他人先係問題
呢類野一伏就收收地皮
咁樣點拉大個圈子黎做呀

同光時一樣

炸左一次 就 搞唔起

咁唯有深表同情

睇實物圖以為係凍肉舖臨收檔一兜兜賣d剩貨
其實節慶食物食水深，係人都想賺錢係真嘅
但好多舖本身冇呢個能力又去搞，又想賺盡唔截單，搞到一鑊粥
舊年仲有訂吓呢類，大部分都冇大集團OEM好食但當支持吓同路人
但買傻個次去拎貨d傻就咁放係d賣魚白色發泡膠箱入面（冇冰）仲要d米多到
最後五隻入面餿咗兩隻，仲要我遊說佢哋一齊訂嘅同事都一樣災情，從此以後就不了

Keep 到品質先有信譽
做多幾多就做幾多先係最醒既做法
阿媽好少食野唔彈，蕭生好波

家陣都未覆機

黑店無誤

講真你扮下野都要啦

入間房先開live

呢個page like左一排 奇奇怪怪 又話幫後生

但又成日拎資源派埋d露宿者

Dllm鴨胸 帆立貝係咩玩法

盆菜黃店我食過蕭生 盛記
基本上呢兩間包冇伏 但蕭生個D要好早訂 好快賣哂

相？

依單真係痴晒線

可以永久black list
當黑店了

#378有
食食下真係最怕空氣突然安靜

雪藏櫃有咩剩咪放咩囉

分化撚block

盛記做盆菜起碼做咗廿年。

頂，好慘

成枱都食到勁撚老尷

Uncle 今晚應該叫個女同你分手

睇見一班所謂手足
無紀律 唔識分輕重
前面講緊嚴肅話題
後面嘻嘻哈哈
仲推搪話自己年紀輕

咁嘅款去打仗 出嚟抗爭

岩呀
乜鳩芝士丸 公仔面都拎左出黎

時代冰室咁撚多間都一早截晒單啦，搞唔到咁多死都要接

盛記真係值得支持
上次瀝源火燭盛記都有派飯比D村民

開年果餐食豪啲補番數

咁又無
但uncle一句大家樂仲樂食過你黃店啦
我同我女友完住全駁唔刀

你而家都要含喎
初見幫年輕人、"小朋友"
有得你唔含？
唔課金啲細路點算？

蕭生下晝四點就到左，寧願早到放雪櫃好過遲到
人超兩日前double check，到之前一個鐘再confirm
咩到跟到好足。黃店啲管理可以跟佢學下野。

我初頭都諗緊點會係燒賣，點知真係
好撚正，燒賣盤菜都諗到

好在龍門冇咩太大災情

做到仆哂街仲要kee0住r單，真係痴撚線

雞有無？

我之前訂左佢地啲柴火年糕
仲要係搞街坊團購
黎到都無咩野
係唔知少左一底馬蹄糕同送多左11底芋頭糕☠️
好在我自己本身有訂馬蹄，
我就將自己嗰底俾左個街坊就算
跟住就好玩啦🙄🙄🙄
首先佢一句無司機，就掉低左11底芋頭糕俾我
叫我自己處理左佢
之後話琴日補番底馬蹄糕俾我
琴日朝都仲約緊時間
下晝話補唔到因為發哂霉
上佢地Facebook 先發現好多人啲糕都出事
未食就壞，發毛變酸咩都有
之後我番去check
無壞...不過.....咁樣囉
佢地係咪人血我唔清楚
但佢地所有野都處理得好差係真

而家好多「黃店」係黃圈賺到錢之後先掛個名出黎，志在免費宣傳炸
大把人（包括我）都會覺得味道爭少少/貴少少可以用光環cover返，久而久之就有班善於玩社交媒體多過做嘢嘅「黃店」彈起再昆水繼而炒車
要穩陣梗係搵d本身已經做開個行/有口碑做起咗，表態係之後嘅事嘅舖去幫襯

無...

建議你睇埋前面
屌前面痴撚線
話自己有份宣傳，都冇得推卸責任
自己都做咗神秘顧客，買咗4人份幾好食
而佢地已經派咗個年輕人出咗去
之後問後面，喂個𡃁仔去咗邊度派

屌，好似成班當個友跑腿咁，自己就嘻嘻哈哈

好彩好食救返個樓主親戚

你女友有無屌7你啊

Agger 龍門今次差啲過唔到鼠年

龍門今次睇落冇中伏 唔駛提早比人開年

電話唔聽，message唔覆

好明顯買唔夠料，煙鴨胸呢啲夠曬平，$10有一大條

CLS

唔係嘅話過唔到鼠年

可以準備去機場截人

點都諗唔到會加鴨胸
真係當係部隊鍋咩, 見到乜柒都掉d入去

佢d鴨胸我覺得唔係佢地自己整
好似係一種普通凍肉鋪買到既急凍黑淑鴨胸

我會建議你搵啲
無公開撐過警嘅綠店

你哩個個樣算係咁啦，鴨胸、元貝佢本身寫明有架

cls

無
全程大家都食得好靜下 但其實心入面大家都覺得好能難食

初見班仆街罪狀
-貨不對辦 實物同廣告不附 （燒賣魚蛋等車仔麵淨餸）
-十人價錢二人份量 明顯曾經被溝貨
-大量訂單等到年初一都未收到貨
-班仆街MK係度直播開P都唔撚覆機 又唔肯退錢

結論 比我實報狗 同你老母路咩 搵水魚

睇落似鳩毛

魚蛋燒賣放題

真係慘下次再買 訂蕭生或者盛記啦

肯定變壞晒

尾嗰幾張睇落都正常 拉返上去睇 屌你魚蛋燒賣

蓋ching好波
一間老鼠屎詆毀埋其他人最慘

1舊 $12 200克
圖入面半舊都冇

黃色經濟圈
不論市集，盆菜，年榚

永遠唔識按自己能力收單
只係不停宣傳

就連大家樂，大快活 咁多人力，物力
都講緊一段時間前已經要截單
佢地都要安排人手之類

龍門今年見人講好左
上年中過招之後

黃店吖嗱

擺明係啦，好似本身都整熟左，切完掉入個「盆菜」到

師兄唔係我想話駁你
但黑字刪左既食物都係無
真係算得過去咩

貧乜春 講明唔畀退
一陣情緒勒索
邊個退邊個就唔黃 割手足席
無人退 佢轉個名/甚至唔使轉
下round情人節再嚟過

追post睇到好想食高質盆菜

Fb個post都幾多藍屍落井下石

做港豬時買開太興 起碼唔會係魚旦放題

今年食左黃店楚撚記盆菜 早成大半個月先訂到 味道同份量都非常滿意

燒賣、魚蛋、鴨胸、帆立貝⋯⋯
第一眼見到笑到收唔到聲

屌你啦 初見 賣盒年糕都搵鳩笨
話羅漢果糖年糕 點知溝左普通糖黎做
咁學乜春野人叫羅漢果糖年糕啊

難食唔係問題，你老母臭閪燒賣鴨胸帆立貝獅子狗盆菜。仲要整到成兜車仔麵咁。

都算啦，仲要酸同臭，真係食撚死人，
交代事件嘅直播又喺度嘻嘻哈哈，
又冇認真咁樣反省同埋道歉。

出哂事，仲要kee0住r單，痴撚線

做衰哂黃店名，影響哂其他有心做的黃店，呢獲抵比人笑

四片薄切 盡顯刀功

間外判係咪黃先

盤菜我訂左富東閣
有啲貴
但好好食
依個9人 2k3🤑

痴撚線
無份幫襯但見到都好嬲
鄧班苦主慘
屌 黃圈真係有唔少呢d害群之馬
有時真係要自己試過先敢介紹俾人

鴨胸嚟㗎屌

下次trytry盛記先

黃店都係掛名 做生意有冇良心一試就知

轉頭咪又係繼續課水支持

雖然摷到亂晒，但真係好好味
啲料入味，鮑汁鮮味

坦白講，我都係第一次見盆菜有燒賣

仲有好多野反映有問題，佢地就咩7機都唔覆，原來開緊p

會唔會刺激到苦主

黃色水魚圈

呢單野可以報狗 海關 食環 拉柒晒班mk

呢啲一睇就知係新鮮鮑魚,
間濕鳩果d擺明罐頭開出黎

小水點係用嚟供養手足
即係條live嘻嘻哈哈嗰啲
你仲未有盆菜咩？
我哋已經食完

啲二手嘢應該人哋捐出嚟
畀佢哋義賣

龍門都有遲 不過最遲都係9pm 前

搵整WhatsApp 同 打電話都無人聽

信譽良好、品質保證盆菜：
1. 盛記
2. 蕭生
3. 龍門（限自取）
仲有冇？

完全理解到有幾嬲，最憎哩d日子出事，真係仆街

算啦

黃店盤菜3大（排名分先後）：
1. 大埔忠誠
2. 沙田盛記
3. 沙田富東閣

買咗佢地既年糕，成百蚊盒
但全部好細盒 大概係正常size 既一半

龍門

蕭生都唔差

依家食呢d野衰過食狗糧

下年大家醒定d買富東閣
起碼係酒樓有保證

人地食剩咁囉，
團年飯一大班親戚朋友見到果下夠哂震撼

雲興隆有tommy加持

好彩訂左蕭生
初二拎今日仲打電話黎提醒拎既時間 勁有交帶

應該會即場反面

將嗰一千蚊攞出去買魚蛋燒賣食成年都得

好似幾正味道如何？

推一推

我都係第一次見
咁既垃圾盆菜，人唔笑狗都吠

蕭生遲左訂唔到
好彩訂到盛記一樣高質

依間咩吃貨之家好似唔係第一次

仲係堅持要用個支那字做店名

個人覺得初見班細路咩都唔識又冇遠見都仲叫做有少少情有可原
不過之後仲唔改一樣收得皮

至於間供應商1就真係疑似詐騙啦
不過網店改過個名下年又再可以cap水cap到fat fat聲

係 上次食過 所以今次都係訂佢 啱啱食完

真係唔會訂盆菜，辛苦d自己煮都無咁嬲，個個都係食呢d，講真當佢地有幾百個盆要做，朝早0600-1400煮6-8個鐘再送出去，要預幾多時間做，呢d野無做過一定預唔好

自己煮一餐飯煮3-4個鐘都走唔甩啦

好撚慘聽日後日仲有大貨出，買定花生都得

新年多個節目

搵笨實

依家都未有

有冇link

係，包裝、食物品質、送貨...全部野都好妥當，有龍蝦鉗仲附埋枝鉗好細心

呢個 post #378。

原本係最好嘅宣傳機會
同屋企人講多啲幫襯黃店

見掛黃店牌頭就狗衝，而家舐閪喇

楚撚記 6人份量 個盆仲要夠厚身我老母拎左黎重用

仲劣過狗食

我就係苦主屋企有老人家最後k+m快餐店放題，嬲撚到我

另類宣傳

睇落唔錯

今次黃店都幫唔落
大佬 收到呢盤野點同屋企人交代呀

FB開始講有藍絲抹黑佢地了

因為佢唔信啊
個主辦人佢信供應商
都唔信班黃絲客
覺得有藍屍混入嚟抹黑(啩)

蕭生直頭俾左成個邊爐煲，老母問要點還

望落似廚餘，諗起燒賣湯個post

其實我唔明啲人點解買盆菜

楚撚記本身做開飲食 又好味又大件
呢個初見 班MK明顯唔撚識煮野

咁撚癲咩料呀
本身都唔嬲 睇完都嬲啦

想象到點俾屋企人串到一棟都冇

呢個好笑

最尾曲？

團年飯食魚蛋盆菜
係人都嬲啦 提早幫你開年呀

唔係，佢係話Bobby Wagner係藍絲。

富東閣
楚撚記

我會拎真身fb post埋單屌爆佢，我覺得買得黃店唔會話屈你退錢定點，鄉黑直接係元朗求其買仲撚平，我就係苦主嬲到想殺落西貢

記得下次重要節日唔好訂埋啲不知名黃店 成班柴娃娃出黎做生意當玩

接近9點先送到
我已經覺得災難啦

只係食物上無問題遮

個post 大批藍絲五毛入哂去抽水

睇死你班柒頭過多一個禮拜唔記得又幫襯過
黃店不割

佢地仲有時間出POST搵第二水，永久blacklist醒下啦。

呢啲舖頭搵笨柒，摺咗佢好過把啦！

送條鳩毛

咁誇張聽落今次龍門 楚撚記 蕭生同盛記都唔差 下次可以係呢幾間揀

你地就食到嬲
人地就嘻嘻哈哈
吹咩

班柒頭皮比海關拉晒冇人會可憐

邊得黎咁多藍絲
係冇問題點會咁多人屌啊
就算有冇一兩個藍絲入去攞景都好
你都要認真處理你d 客架啦

老實講 年30呢啲日子 真係唔係啲咩大災難 只係蕭生經驗豐富 先至幸免於難⋯

荃灣果間光榮好撚垃圾
上次去幫襯睇住個事頭婆起繁忙時間屌走左個侍應，搞到我碗麵出左5分鐘都無人捧餐

果d抽水怪姐， 呢個post 都大把

今次抵比人抽喇 一啲都唔抵幫

第二水=第二批水魚

一句：唔割，但退錢

哩個係第二個供應商，你睇翻初見啲po啦，宜家出事哩間得圖嗰啲料

楚 食咗兩次都係送貨 員工十分有禮貌準時 呢兩點大贊

咩都係有好有唔好㗎啦
下下對號入座拉去極端
唔通"黃店"兩個字 = 全部黃店？
講"香港人" 又 = 全部香港人？

"好撚愛香港"
= 愛哂全部香港事物
包括全部香港人？
"香港人好撚閪"
= 全部閪 無性格好嘅人？

不過係講緊個普遍性啫

車仔麵盆菜

平時自己一兩個人食飯可以中伏
一家人食真係要搵間穩陣D先得 廢事比人屌到飛起

成間野啲人都好似爛仔 食過一次永無下次

做到禁柒比人抽下水你都要受啦
黃色經濟圈大撚晒咩

推 笑撚左

年三十晚都咁
初一初二個d點算

del咗post了

認真，我覺得要報海關，擺明呃錢仲要R第二水。

我明 呢間野真係唔抵幫
so far 食過幾次大路黃店盆菜都冇出事

半兜都係魚蛋燒賣

大圍富記
有冇人食過？
見賣相同啲客comment 唔錯

咁屌多兩下會令人成長
幫緊佢哋

唔會受過苦難 點識輕重
仲嘻嘻哈哈 無憂無慮

如果佢哋睇到呢個 post，都仲有可能即刻去撲個後備方案返嚟。

真 龍門今晚有少單係遲咗送 所以龍門自取安全啲 又或者早一日送都安全 個人覺得盆菜可以放一日第二日食都ok

真係好野 post都del撚埋

去百佳買一堆返去執？

一樣。。。成晚一肚氣，打電話冇人應，最後到左，打開，成家人呆撚左。魚蛋多到，諗住年尾食餐好，結果。。。真心屌。今晚見到佢哋開live，成班人嬉皮笑臉咁。CLS....以後見到黃店真係驚撚咗。

大時大節，下次唔好叫外賣啦
去酒店訂完哂，自己拎啦
（貴但都足料，如果唔係俾人屌到上天花都似）

唔係唔想支持黃店
但黃店真係愈來愈多做唔到質素既舖頭
黃，我會盡量支持，但唔係大哂

去到初四都有單
買定花生

送貨截咗啦

重要衰多幾錢重 係咪on9

我覺得好應該全數還錢俾啲訂佢既人
年30搞到人咁
跟住啲人仲話抽水
真係cls

訂果陣知唔知有魚蛋燒賣嫁？？

荃龍服務都幾好
不過限夜更

黃網店真係不了 要支持一定支持黃實店

真心屌。。。。尼班仆街真係當人傻西

佢哋舖頭收左貨嗰刻
成盤車仔麵咁，唔會覺得奶左嘢既咩
點解仲可以咁理所當然

早更好劣

成段片既對白「好嬲 好嬲 盡左力 sor9ly」
繼續開P

花膠炒通菜炸雞 乜鬼都冇

係想黃圈好，更加要屌柒借黃店之名呃錢既

仲話明白過時過節點點點，明白一家大細點點點
你老母你明條撚毛咩

明白真係會好嬲 睇到都覺得好過分 覺得訂咗佢哋盆菜好慘佢哋完全唔抵幫 一家人想開開心心食一餐搞成咁 佢哋個live完全冇成意 個人覺得似玩多啲 真心cls但其實有好多黃店盆菜都ok 唔想比一間黃店破壞晒

外賣小菜乜都好，好過食餿。

你盆菜幾時食？
我覺得最主要應該係太多單
你冇車隊， 冇同一時間處理過咁多盆菜， 其實邊度應付到
你材料又要煮又唔可以擺太耐， 太早整定又唔得
一炮過接咁多單結果收哂皮，連材料夠唔夠都冇去諗

以經訂過幾次盛記
次次都keep到好食
唔會太死咸/ 唔會太重南乳
同埋真係食唔哂

咪撚同佢兜啦
佢又唔係第一次做
人哋叫幾點送呀？
遲兩個鐘都唔洗屌呀？
約條女，遲兩粒鐘都一早走撚咗啦
佢老母，食盆菜全個家族等多咗兩個鐘呀

咁都唔叫災難呀？
只係未至於要佢永久收皮咋

好撚彩我幫襯黃店會睇評價先，冇乜中伏

黃店就算拉😅
切勿中共產黨計咁容易分化🙏🏻

盡力水9人。。。好撚仆街。。。

真心， 拎返果個價錢出去買現貨都好撚過佢呢d

魚蛋有魚 即係海鮮。。。

ok 咁寄番無個D比我OK? 我最多還番d燒賣比佢

只好重溫佢哋條商譽自殺片

公關技巧差到咁令我相信佢地只係班MK

楚撚記本身做開飲食 做慣做熟
開番晚市記得去幫襯

條撚樣最尾懶風趣話 有人叫我食屎 咁我冇可能真係食屎架嘛

係因為啲人過份賣黃 賣慘！
其實有無黃藍
你都要生活 都要做生意
點解唔認認真真 正正經經？

搞到畀位人笑
就話嗰啲PR嚟 藍屍嚟
佢梗係笑我啦
(跟住又loop返賣慘 賣黃)
其實有無自省過？？

幾錢？

見個post 訂左初一個D已經周圍搵第二間盆菜訂 但好難搵到 真心慘

段影片一開頭有人整個v字手先好野
完全唔知就搞禍左幾多人既新年
就係呢粒老鼠屎整到啲人對黃店印象差哂

我今年第一次訂，訂咗五味真火

平時都排到鳩彩 買外賣都等成個鐘

食藍店中伏=抵撚死食藍店

食黃店中伏=傻仔水魚黃絲

以後自己煮最穩陣

4人份量估算成本250
賣就賣600幾

竟然， 點解我fb 見好多人話佢d 野酸左

有冇人可以留底
費時又俾佢del埋

2021 年30 龍門盆菜送貨實況區

#553 人哋車手都係話唔好屌龍門 ⋯ 唔係我同佢兜

真心嗰啲入晒去坐

今年訂桔梗盆菜真心正
無伏之餘全家都好滿意

死雞撐飯蓋

黃店X
人渣扮黃店當黃絲係水魚O

有無得報狗先
網上公審完班仆街米清場等一個月到之後開間新野繼續食黃店水魚

小炒夠火候又抵食

大部份都收左爐 初一休息啦
好難搵

同你一樣
另外我元貝 同 蘿蔔都冇

點解唔係開完盤嘢先自己食？
純粹做人有無禮貌？

開頭睇都知道大鑊 成家人食飯比你搞成咁 再睇話有供應商 諗住睇吓佢點解決同補償 點知個live咁講嘢 係人都火

師兄有冇多幾張..
原先都係諗住訂桔梗...

真係好肉酸

屌啊

呢個真
希望車手唔好咁自責
大家都明你地辛苦

唔撚係掛 我個盆酸架屌
不過佢肯refund就算啦

我都想講你最尾個句 呢鑊嘢真係比佢搞衰晒

CLS...遲都算。。。打開魚蛋多到個點，真係吊撚左。你冇睇班扑街仲開live。開party 咁。成件事係災難

帆立貝我勉強當左佢係元貝炸
蘿蔔我有呀 但係生既同爛爛地

解決方法係送你一包爛鬼爆炸糖

香港人已經好撚慘，仲要咁樣昆自己人

唔退錢

報狗啦。。。。佢地已經犯晒法 仲有食物壞既照出貨 報埋食環

唉 反面教材

唔洗理果班人啦 果啲比屎佢食都可以讚黃店

咪唔好食盆菜囉..唔一定要食盆菜
大把野可以食
想煮既又得

政見一樣 抗爭時係同一陣線
唔代表工作態度會好
或者出野做野係負責任

佢地完全出晒事 都當同自已無關 商業詐騙喎
咁既瘀血必需要清

唔怪得la啲料樣樣都好食
利申：冇去過佢哋門市 淨係食過盆菜

係 食野係咪一定要以好食為目標?
我地係食嗰份公義味

Agger 有啲嘢 你都控制唔到 今晚好好休息啦

比魚旦燒賣車仔麵底
成本有五十蚊已經偷笑

黃店唔是咁搞的
成個飲食業就係比你地搞彎晒

報海關啦，違反商品說明條例。

未見過貨對辦

心底話:
我哋係得咁多, tea or 朱古力
命就有一條, 你屌撚死我都係咁
你哋仲想點？

應該係要咁做

我揀咗10號送貨，可能送貨快啲，冇留喺架車入面太耐

最慘係初一街市都冇幾檔開

好撚正啲小炒尤其係豬油飯

只敢訂本身係餐廳嘅黃店 最尾訂咗1仔冰室 料足好食

dllm運費另計架
698+100運費

帆立貝都冇

見到用燒賣真係呆咗
係咪放係個盆到就係盆菜

盲撐黃店仲幫人解釋嘅傻閪連登仔同嗰個俾狗拉嘅藍絲大肚婆冇分別

佢地現實根本只係一班mk仔女
一出黎做野就見真章

我係藍絲上連登都幾多笑料幾開心

可能佢嗰個盆菜
就係拎嚟開箱嗰盆
唔夠貨

我想睇下佢地幾時刪埋條影片

好撚仆街
post又del埋，一篇正式道歉文都無。

開個濕鳩live 蝦蝦蝦蝦咁開p

買得盆菜好多都係貪方便或者本身唔太識煮飯
老人家又想食下中菜咁情況

點清 永遠死撐 屌人鬥黃 黃衛兵少少錯就上綱上線既人數>>>真係追求質素既人
俾著你 咁多死忠頂住 都唔會改善啲咩啦
黃店從來會告急只係因為知名度唔夠 而家咁樣多咗人識佢地仲開心

想訂1仔但嗰陣已經full哂

龍門真係難食到仆街
以前喺七仔食美心嗰啲飯仲好食過龍門多多聲
而家聽講係俾人屌得多先有改善

仲要唔係一定會退錢 係淨係會要求供應商退錢 供應商唔肯退都吹唔漲

出事前原來已經有陣伏味

今次班苦主認真頭痕

燒賣似係額外加料

我覺得你可以試下報海關

死戇鳩
仆街黑店關幫襯嘅人乜事
上前線唔可以食黃店？
仲要燒埋其他正常黃店
你唔係分化撚 就係弱智

支持報狗拉晒啲傻鳩

幾時都話強姦犯都可以有同樣政治立場，唔通又要包庇咩

100運費都算正常
訂過1仔冰室盤菜運費都係一舊水
當然個盤菜係正常
唔好似佢個車仔麵部隊窩

笑撚死 仲喺度幫人講好說話
宜家人哋當你傻閪水魚
繼續開訂

睇到呢句....點拆？

真心難為左你地日日係到吹捧龍門
利申食過兩次好難食無再食過

真心唔明本身又唔係特別好食又自己高調退出兒登仔最care的 「黃色經濟圈」再加食人血饅頭食飽的一間普通茶記

見你地日日開post吹捧好似食緊五星級咁
我就覺得好尷尬囉

睇你地真係食「黃店」抗爭，都幾好睇其實

食物中毒又係供應商
地鐵出軌又係供應商
班狗發癲係咪要追究返佢老母個閪出咗問題？
班人真係黃上腦好撚癲。完全係死雞撐飯蓋

我地會送出，初見爆炸糖朱古力

咁就想當無事發生

點解可以乜都推曬落"供應商"到? 咁不如你公開邊個係供應商等人去搵佢地追討啦

講真黃店呢個風氣咪又係連燈帶起⋯

唉佢地真係做得好差
del post做乜春
直接開個post置頂回應同edit個原post咪得

無眼睇

黃色經濟圈，撚手小菜人血饅頭

免費送比你食架
不過無雞無蠔豉無鴨....

又多一間列入下次可選擇

龍門 蕭生 楚撚記 盛記盆菜 桔梗

其實要壓縮成本，放多啲腐竹、生菜、豆腐整高啲
照計啲味唔會差得遠，亦唔會貴

個供應商入燒賣、魚蛋係咪搏開年

做生意有個角色叫代埋 係要上身架

你話其實難食都算數
但今次係所有客都貨不對辦 唔係一單半單
盲撐個班真係要屌鳩佢
大把小店好過依班mk

食盤菜食到玩bingo咁

聽咗個live 2分鐘，感覺都係成班mk仔玩玩下咁
個背景聲班人仲要勁開心
好似笑9你哋傻仔咁

報狗比狗笑咩，我覺得要獅鳥啦

嗰4粒朱古力仲要賣$150

咁又冇人話黃就一定好成熟嘅
我都有見過係黃嘅人但其他方面好垃圾

呢幾日包花生仲大過今晚
佢地del post其中一個可能係供應商2最後都係唔敢接火棒
所以del post
咁即係話如果供應商1唔夠材料整部隊鍋
呢幾日啲單連魚強燒賣都冇

點解d on9成日會走去del post

Tee or 朱古力自己揀🙏

應該係趕起貨 連腐竹 豆腐都冇哂 求其係凍櫃有乜執乜掉落去

但係個盆菜千幾蚊

真係希望嗰間舖頭全部人都過唔到下一年

仆街到咁撚樣都出嚟做生意

的確燒賣同瑤柱好撚似

但係唔會知賤撚到千幾蚊真係同你擺幾粒魚肉燒賣

呢條閪片，入面啲人嘅態度表現
食黃店當抗爭嘅下場

元朗巴士總站檔大排檔

瑤柱換咗燒賣

咪就係話佢地點解可以錢就佢地收，但講到好似唔關自己事咁乜都係供應商問題

到時佢出唔到貨仲大獲

年初一食西北風

供應商唔賠咋 唔關我地事

仲要專登出銅鑼灣拎好馨香？

等睇戲

我無睇
你咁講真係唔敢睇
成班mk放生算數啦
訂盤菜大把黃店正正常常又好食

報海關啦

佢條片一開頭話有雞，一舊都無，backup條片

盆菜入面嘅料同佢所講嘅勁大出入，有一半都無

唯有諗燒賣黃過瑤柱，會好受點

咁打勁無禮貌，亦見唔到有誠意打算補鑊

希望大家唔好比屋企人開年開得太勁

蝕錢咪咪撚做囉
講到好撚委屈你咁

背景聲班人仲要勁開心hehe haha
條片似出嚟笑9你哋班客多d

一步錯 步步錯 重有三日 佢地有排比人屌

銅鑼灣自取

屌到元宵

成千銀盆菜食魚蛋燒賣
真係夠哂本土味
係咪揾左龍津做供應商呀
唔爭在加埋咖喱汁

即係錢就唔撚退架啦
朱古力就有一粒

佢哋其實可以考慮同其他小型黃店合作，將之後嘅單轉做佢哋既盆菜，我諗大部分手足都唔會介意
做得掂之餘，又可以幫其他辛苦但做得好嘅黃店

睇下d留言就知道幾慘

個氣氛好似佢一熄機就即刻打邊爐開party

我係啲黑警真係笑到gapgap聲

佢地識做既
市面有咩即售現時貨
買番去溝貨比客
但睇呢班mk選擇逃避

後面hehehaha
拍片個"大佬"就對自己人呼呼喝喝

影撚完未呀，咪撚網上班傻鳩啦，錢都袋撚曬，開p啦

如果有幫襯嘅唔好㩒入去睇，怕你新年流流火到要開年

求其塞隻烚雪雞都好過咁啦⋯

正式報左詐騙

我覺得del post因為俾人屌佢地第1供應商啲屎都未搞掂仲開post賣第2供應商啲貨

火都算
驚睇完會激到中風

實笑啦屌但都要報

backup定先

黃色水魚圈，抵你班黃豬比人呃

識做既今日已經做左......
人地10幾個鐘前已經report 有問題
不過佢都講明話佢地冇收錢純粹宣傳做唔到退單wo
又點會拎舊錢出去買

之後二日應該仲有大花生食

呢啲真係要報
咁樣真係太過份

你仲好撚笑啦傻仔比黃店水
人哋係有標準流程嘅公司 寫明比足料你
大快活美心有好態度 準時
新年流流使撚比錢受傻仔中學雞黃店氣？

咁嘅車仔餸質素
咁嘅回應手法
我信佢係真黃店 但都係唔能夠接受
尤其是呢啲大時大節嘅食物
有好多人好努力說服長輩試下黃店
但就可能因為 你冇預好人手冇qc 搞到件事咁核突 真係難辭其咎

仲有我想講之前有兩間 都係收錢嗰到亂嚟
其中一間係let's jam 買外賣個意粉百二蚊
份量唔係多七仔營多好多
但後來俾我發現原來佢一樣嘅食物有湯有嘢飲同時段堂食只係80蚊
疫情底下唔係應該鼓勵人外賣咩
外賣收貴人40又食唔飽會唔會太狼死
唔怕畀人話5毛 只係因為真係好嬲

這是我們能力做到的。🙏

個供應商又係CLS 加減乘除，預都唔預有就接
唔夠落街市、超市補飛買都夠啦
當人弱智既咩

佢個兩盒燒賣、魚蛋分開上同客講唔夠餸，送既
可能都過到骨既

依家可以食花生，聽日啲巴打好慘

見到好幾個人都話俾咗錢但係未confirm 呢啲到底告唔告得入 會唔會比佢話係有人無端端自己入錯數

剩係開live嗰幾分鐘都等唔切..就知背後有幾開心啦

1仔算唔錯

要動用佢地本身cap到手既果筆$
再補差價幫襯其他黃店
蝕晒本點出糧比班「年輕人」

#曲

佢個兩盒燒賣、魚蛋分開上同客講唔夠餸，送既
可能都過到骨既

呢個方法我都buy 你都係一個處理方法
但就唔好魚蛋燒賣，好撚cheap 買返d 等值既餸，直接承認同返客講唔夠材料好撚過

望到個樣已經覺得難食

冇再特登影喇 食物都一眼見哂喇
蠔豉 鮑魚 大菇 圓蹄 蝦 花膠 髮菜 扣肉 雞鴨
底就有蘿蔔 芋頭 炸魚蛋
送嚟嗰陣有連埋高湯同保溫包
亦都有教點樣加熱同個盆係可以用明火 電磁爐 電陶爐
我訂4-6人 份量幾足
幾鍾意佢地覆單送貨個過程同服務都幾smooth
唔會話冇交帶
因為覆單嗰陣我做緊嘢miss咗call
之後佢地隔一陣有再call我👍🏻
btw今年有幫襯另一間豪隍買糕
同埋去咗華爾登買禮物比同事

衰硬詐騙同商品說明條例

咁既貨 中間油水真係好充足

會肯叫full唔再接單既, 信心大增

個醫生奸既？

佢地識撚咩
錢又袋左

豪隍d糕好唔好食?

至少冇咁嬲 因為有嘢食

照計啲料可以雪
整熟用汁淋上去就得，點解可以整到咁

傻仔
繼續課金啦

拍片解釋澄清講解乜撚都好
都夠擔死可以咁唔認真 成班人係到嬉皮笑臉
你有你講 我有我玩

搞禍左人地團年 ，零道歉
一黎就話我都係外判出去，錢未必退到架啦。一副我試下追下囉咁

恕我直言，多數改埋啲懶係咩手足呀，初見呀，和你撐呢啲鳩名都係食人血饅頭
畫面寫到好靚但就擺明食人血饅頭零質素

其實係唔係要反思下，究竟點解呢班人可以咁嘅閪態度？點解「黃絲」會成日遇到呢啲情況？

如果係我個團年被佢地搞到咁，嬲到爆

龍門依家好食咗好多

哇屌 好撚正喎我麻麻地盆菜但睇到好想食

人地一家大細餓住個肚等到8-9點影都無

你開個live影個盆菜逐樣介紹d餸

撚狗撚到

都係蕭生有良心

好彩係一日三餐訂好食份量又足

ok啦. 你慶生過節記住去美心大快活食有水準既野啦.

你都1999. 明明講緊為水準質素, 唔撐難食黃店係ok, 但水準質素唔會揀得落美心大快活 :0)

原本唔嬲都變嬲啦

可能個供應商平時出貨比龍津
所以連蘿蔔豆腐蛙蛙菜都無

糕未試 聽朝先開壇作法🤤😎
不過個椰汁年糕係幾香 揭蓋都聞到

笑死我
對住鏡頭講野勁好態度，稱呼人做年輕人
一同其他人講野就呼呼喝喝，叫人𡃁仔
唔係話叫人𡃁仔，呼喝朋友/部下唔得，不過live住播出黎好醜怪囉

佢哋啲態度仲係度嘻嘻哈哈

嬲已經算好好
諗到班老人家個種眼神
你真係會樣衰到想走人

可以開個推到完場po

呢啲有間實體餐廳 點都唔會咁離譜嘅

賣千幾蚊
成本連運費頂多200-300(正常用料情況下)
一盆Cap你800-900蚊
你話好唔好搵

有冇人開苦主討論區

今年好多野凍野都無貨返得足

例如急凍支竹等等

睇完圖完全唔值四位數

賣三百都比多

你用1000買以下材料有突

當佢買熟雞90-180除四鴨130-250 除四 熟鮑魚150 8隻起隻

急凍料 菜料30-60磅

燒腩130-250除四

買門鱔先貴

黑店無誤根本啲錢落咗袋，出嚟講幾句做場show算

個live完全feel唔到歉意
講野個人叫人唔好笑 條友仲要hehehe

啲糕好似唔錯

盆菜有燒賣

你岩
黃店我會幫襯
但個啲改名做咩 手足 和你x etc
我一定唔會幫襯

on9
大把其實選擇
成個世界得伍淑清比你揀?

巴打好有心

我都叫左

有冇人訂咗黎緊新年食？你哋諗住點？

唔係好識野 但係初見咁樣算唔算違反商品說明條例？

真係醜到 佢知自己開緊live 好聲好氣就年輕人 爆響口就o靚仔

平時一個人食中伏事少

大時大節親戚上曬黎搞到咁d老野實多多野你聽

年初一聽到初四

入硬

我諗依家個問題都好明顯

- 人地成屋on99 你眼望我眼
- 個煲太過嘥啞
- 條片關公災難 （Tea or chocolate)

起碼足料
而且準時送貨
開慣餐廳有現舖唔會差得去邊

佢背景班人都唔係咩好野啦
出左事明知開緊live仲hehehaha

訂咗聽日後日收貨個啲 唔知點算

你知唔知自己講緊乜？

龍門係安排唔夠車手，定係佢請咗弱能人士？
點解個車手話唔好屌，就唔屌得呀？

送唔撚切，點解唔請多d車手？
搵唔到車手，點解夠膽接咁多單？

憑乜唔屌得呀？

佢講嘅嘢，點撚樣做證據證明龍門唔屌得？個邏輯喺邊度？
而你quote佢嘅缺邏輯回覆去駁我，咁唔叫你同佢兜，唔通我同佢兜呀？
你將個責任外判，即係學依間垃圾初見外判責任俾個供應商，當完全唔關自己事喎。

根本就係成班band3 mk仔

佢發達靠今次

車仔麵c l s

仲要係滯銷

大把餐廳揀 世界得大快活同美心

Delete post 當無發生過？

可唔可以唔好再叫佢做黃店 影撚衰曬，對其他真黃店好唔公平

貴過Godiva...

年初一聽到初四咁少?
十年後都會攞番出黎講

起碼串你兩年
之後馮親一話食黃店就俾班老野串

del左條live好過

其實盆菜要整得難食係咪難過整得正常

我買左，仲要睇埋，一開聲大家hehehaha 真係無名火滾

你真係好撚柒煩

其實盆菜本身就係一堆野九唔搭八砌埋一齊...
同車仔麵真係差唔多 concept..

我前日， 諗唔到食乜，是旦魚蛋腸仔放落嗰煲滾湯食， 張圖堆嘢有啲似我前晚食嘅豬餿水。

盆菜唔係間間都識整，越來越多鋪頭有，但愈整愈鳩。

屌又打手

哩排咁多黃店都變人血
叫啲有心支持既人仲點搞

有心就自問真係唔算得上係喇
只係覺得食嘢嘅話放入口嘅不妨搵多啲選擇
日常做到嘅就盡做喇🖐🏻☝🏻

準備定幾包公仔麵、米線、烏冬

啱 真係影衰哂 要除名叫黑店

叫個咩聾仔唔好笑
條友仲笑多幾下

根本就咁買料砌落去，收人幾多錢咪買幾多料，想呃一定做一次無得再做
仲有就係最簡單既供應能力，大到大家樂咁都要限住出貨數目啦，為左錢無限收單想唔死都幾難

去酒店 / 今年盆菜OK黃店買啦
人地起碼廚房師傅直出到你手

好慘

唔知點解佢咁樣得罪咁多人一定有人會報海關咯
難聽d講 成班真係唔用腦

係幾好笑嘅千幾蚊魚蛋盆菜 發過豬頭

黃色飲食圈都係愈黎愈垃圾
我食來食去都係果幾間
未食過或者冇人講既真係唔敢試

仲有最on9 係， 上面有巴打話inbox, wtsapp 完全冇人應機
但佢開live 就聽到咁撚多人係度
完全冇人諗緊點補救？

直頭無腦 個live重係度玩玩下咁

仲有兩日比你cut單買料煮飯，煮得好唔好食其次，當孝敬老母佢應該仲開心收到盤咁既野

keep住張單慢慢同班死mk追究

根本就成班唔認真 冇眼睇

PR 食撚屎la

數緊錢 邊有時間應

黑警入埋詐騙 夠佢地坐返一排

訂左富東閣聽日攞，會唔會伏

其實依d店有冇商業登記? 可能要上身果個都唔係依班mk入面

推

富東閣咁大間鋪係度，又做關飲食，伏極有限既

富東有巴打post 個圖 冇伏

直接cut單

唔係黃唔黃嘅問題，係做生意誠信問題

成件事就好似中學雞咁明知自己做錯野以笑遮醜，然後互屌：最衰你囉，你囉

你出得黎收錢做生意就唔該俾返啲責任啦

雖然冇幫襯, 但見到咁撚仆街
大家一齊推到佢死

全部講黃店都係五毛 分化 對家
2021 香港人五毛

覺得點？我自己就幾滿意
如無意外之後可以翻兜❤

實體餐廳你意思係咪講緊地鋪/街鋪/門市？

之前自告奮勇同老母講我負責買月餅
買咗一間黃店奶黃月餅
仲遊說朋友一齊買
送到嚟兩盒奶黃月餅每盒都有個碎咗
我就換返隻無碎嘅落朋友嗰盒度啦
諗住又係我說佢一齊買唔想佢盒月餅有爛
點知到我開一隻完整嘅嚟食, 一切成個粉碎
成家望住啲餅碎...
後尾問返朋友, 佢都話一切就碎撚晒...
經過呢次真係怕咗大節日幫襯無咩經驗嘅黃店

班狗會放過初見班mk? 我唔係好覺 砌生豬肉都要砌死佢哋啦

呢間直接list做黑店啦

黃色經濟圈不嬲on9
送錢比d連藍店都不如的撚樣
又唔知真定假黃

唔清楚 但我覺得佢就算為左以後d生意 都洗唔洗蠢到得罪咁多人呀 痴q線既

富東閣無事啦
無聽過差評
而且日日出緊小菜點心 盤菜對佢地更簡單

班狗見到你地食自己人血，開心都黎唔切，點會認真幫你做，有時間都去搞班做得好既黃店啦

係的 我講得唔好

唔洗開party啊？ 屌你老母

Hello 個個就係我了
老母食完 望住我 同老豆講
「下年我地都係去返樓下買大家樂啦」

我真係新年快樂啊初見

d料都有分級數嘅，不過食淨丸就係黑店

想知呢間初見既老闆乜水，有冇得開下樣

好過好多人啦
我識既人都冇去堅持呢樣最後自由
好驚香港人變番港豬

所以次次見到有人特登搵黃店都打咗枝強心針。

當佢真係俾供應商冼左一獲，如果係重視 就全體出動步兵又好搭車又好，盡力送哂出去令d客唔會成晚冇野食，做大既都覺得唔係咩一回事，開完live繼續party

想知

會唔會就係做live嗰個

同問
一直無留意開依間乜野黎
搞到黃色經濟圈個名衰撚曬，真係唔原諒得

今年間間都諗住做盆菜cap到水
訂個陣真係要睇間野本身係咪做開飲食兼夾有一定scale
仲要呢間咁嘅mk店賣開垃圾
唔明點解可以唔諗就訂

好可憐

我自己出去食野如果唔趕時間都會特登搵d 黃店食下
不過網上買野就真係少， 而且感覺網上買野黃店真係多伏

錯就要認，打就企定

唔係黃店就做乜都得，做生意平貴係一回事，無貨交係另一回事

唉 除咗恭喜你真係唔知講咩好..新年中大獎

agger cut單先
如果真係想食盆菜嘅話
寧願等多幾日初四／五補返
幫襯大快活仲穩陣

我loop 呢間野facebook, 應該係sell 同情心多
成日post 埋d 咩幫手足既對話圖出黎

我搵到啲遮左樣既
大家幾後生

屌你老母 張俊傑死全家 屌完希望你開心滿意新年快樂

隔離po真係咁講

咪係，我明知黃店比貴d去幫襯無所謂，佢個價已經比正常mark得高，咁都起碼要比返正常既貨個客啦
依d擺明呃仲要唔負責任，無資格叫自己黃囉，行為仲衰撚過藍

呢個係黑，唔係黃藍之分

遲收貨位巴打都冇你咁勞氣

屌我係咪見到有燒賣定要驗眼

一直唔明點解黃就要賣貴啲 好多間都係咁

真心鄧果班苦主慘
搞撚到人地屋企團年團得唔開心
班撚樣就unun腳開live公開道歉都無個
真係當左盤菜做部隊鍋？on撚9

對我嚟講選擇適合自己嘅生活方式係一種態度嚟
要9 hea或者放棄好易
身邊人好多都taobao食金拱門搭鐵
係會有洩氣㗎 但唔會成為令自己近墨者黑嘅原因囉
最起碼自己知道自己做緊咩就得
當然如果可以教化下身邊人就更加好喇

公交？

樓上有個巴打11點半都收唔到盆菜

我都見到

直頭消失咗

竟然係女黎

叫uber eat無咁嬲

小店無集團經營咁大規模，成本高d我接受到
但明呃就真係黑店

早兩日睇蘋果講盆菜 大埔有間做開盆菜間知藍黃 3千幾一盆 cls

梗係唔會初見整盆菜
屌你係咪傻
明顯有人胃口大 接大量單
但根本搵唔夠貨 就推落供應商度

唔知藍定黃

第一次見燒賣魚蛋做盆菜
唔好理係咪supplier問題先
咪俾佢射走個波 冇check係佢責任
是但交功課 我洗鳩買你咩

真心痴撚線 完全唔知社會點運作

有d黃嘅貴d都值得俾，真係用來俾錢手足

有好多只係口頭黃，收貴過人之餘實際全數落自己袋

盆菜正常係有魚蛋，但唔係呢個比例

可能供應商收佢果個價真係得魚蛋燒賣仲要蝕住做，
佢就袋撚曬d利潤再推個波落供應商到

呢啲價位真係要買品牌。。。
比你揀 四季定不知名黃店

魚肉燒賣加埋個賣相真係....

魚蛋放題

呢條女都人如其名，癲癲地

有鮑魚嘅話不知名店舖都要三千

貴但俾足料咪得

大埔3千幾個間唔知係咪黃店 淨係話林村做開盆菜 btw兩間都唔揀呢個價唔食盆菜

未見過有魚蛋 可能我冇留意
通常食完頂個啲 我就好小食
下邊個啲充滿大家嘅口水

我既直覺話我知供應商都係佢d frd黎。

$1388

上面嗰兩舊豬手 廚餘feel

講到蝕錢嗰個係佢 仲要好熱血添
屌俾我求其買幾串街邊小食扔落去算啦 唔使負責仲可以有光環拎

雜丸

似係一班唔識煮野食既mk搞

見到d 燒賣就火都黎

魚蛋都多人放
但係燒賣就...

佢仲要開Live個下先係好撚野
開Live都算鳩數
我特登戴headphone聽下佢諗住up乜柒啦
點知一黎就係個聲極其唔認真嘅「喂~」
之後仲要係啲嘻嘻哈哈嘈撚過酒樓嘅背景笑聲
夾個幾隻未洗乾淨嘅黑腸梅蝦個陣又唔撚知點解要講「哈哈哈」
開Live前仲好似唔知自己要講乜咁要即場大嗌問其他人「喂今日送貨個𡃁仔去左邊度？！」「愉景灣啊！」，誠意簡直係滿分
俾人屌到反皮仲答話「你地即管鬧啦」式發悔氣
更加唔洗講當有人11點都未收到個盆菜個陣佢地個Live仲影到有條友響度狂食

本身都當中伏算
年中仲食唔少垃圾到啲飯難食過屎嘅黃店咩
大年三十中伏俾屋企人剷足全程夜晚飯都算撚數啦其實
鬼叫我on99訂左咩

結果睇完佢段咁撚樣嘅Live

屌你老味我真係㷫過火屎

更加唔好提佢段Live個背景聲仲有囡囡聲響度講野，DLLM食屎啦初見

喂 終於del埋條片啦

湯渣來

4人份點撚樣一隻蝦一隻鵝掌呀

睇睇下有d似橙色、黃色、米色果隻三種味腐皮卷切粒

其實蝦同鵝掌 得一隻仲衰過唔落

Del咗？

等睇del埋個page

樓上有巴打backup左

有埋獅子狗
同埋勁多生菜喺底
冇蘿蔔

得罪講句 真係同出面啲盤菜差太遠
魚蛋同燒賣

直接入詐騙

8人份量黎。。。
不過都有人話左4人 6人 8人份量差唔多 亂裝啲野比人

擒晚打完邊爐食唔晒既野

初見條Facebook Live 啲comments 係咪俾佢hide哂？

睇黎囡囡trigger 到你

同埋黃店歸黃店, 手足歸手足, 做野又歸做野
做起野上黎D人係要管架, 成班唔成熟既人點做野
個情況有D似中學生搞EVENT咁, 要認真果陣硬係有D傻仔仲係度玩
呢D情況一定要大聲屌7佢地先知要認真

開完party發現辣著左好多人

Del晒留言 唔比再留言

片都del埋

尋晚早團年都係食龍門
本身都擔心 你知佢堂食一般
但呢次盆菜又真係ok 4人份量5人食 都冇話唔夠

所有盆菜po都無晒
Din ma姐肯定有mon po

大把人默默做事有質素但冇名氣
哩啲撚樣就出咗事都可以話唔關自己事

叉幾嘢食魚蛋燒賣

我當時重新睇過佢份菜單，覺得應撚該係潮式炸蝦卷
但個啲黃色同橙色嘅片狀物體
係粉味極重嘅味精芝士同味精喱魚蛋片

潮佢老母

Del都冇用 一堆back up

黄色水魚圈
慢慢課金

唔明點解d fb page 成日用del post 呢招
明明咁樣搞到仲柒...

可以開定post2俾初一苦主了

網店其實間間都係咁
只係幫黃店係為理念
所以一伏都深刻啲
利申我周圍食黃店都成日食伏野
伏就下次叫第樣

唔撚想衰比班狗睇
堅持下呢小小自由
個價接受到咪試下伏囉
試完伏搵到間信得過既做咗熟客都係樂趣

佢地都知奶晒野 狗同海關好快拉鳩班柒頭。。。

好想識你

見到好多藍絲襯熱鬧
慘

我係藍絲笑得好開心

佢個facebook del曬野又del曬cm

佢不如著草算啦

諗起日本喺十年前有呢單嘢發生咗

著緊草去申請政治庇護

龍門係衰qc

有時d野食又係正常，有時就係劣食

美食就肯撚定無份

做錯事，仲要del post

巴打係今晚食既都ok？

竟然成晚都未有人嬲到報警，其實已經唔附合商品說明條例 都夠晒料

著草都可能搞唔掂 好多人個團年飯比佢哋搞灣晒

Del左段live
最柒既處事手法執撚柒左佢啦

仲有management 次次啲人手安排都怪怪地

想睇佢個live

揀間唔係做開飲食 自取龍門盤菜唔錯

睇完實物圖笑到

我覺得常餐好食

今晚準備通頂度篇關公文章
一定好煽情

應該唔會大仇口到咁掛

+1

而家去機場著草好過啦 冇得救

派出我地一個 年輕人 做神秘顧客
喂,果個 O靚仔 去邊呀

BTW FB條片已剷

覺得佢哋似黑店多啲 訂咗嘅巴絲好慘 最慘唔知點同屋企人交代

唔使藍絲
依度同fb全部都屌到佢地上月球
根本唔抵幫

BLOCK 9 u

試過榨菜肉絲有怪味

咁誇張？
都係普通人一個啫 😆
有冇mewe？我喺黃色經濟圈度有post求先啲相

無寫明「圖片僅供參考，請以實物為準」

上面已經有人係咁講⋯

成班MK搞盤菜生意，搵MK供應商，出事就Del comment，老實講，咁樣做人做生意既 ，肯定好多香港人都知哩間野平時已經有問題，但係就無講出黎。

碗菜

幫緊你而家應該超大壓力
老實佢應該唔會搞得掂
聽日就初一
而家應該仲執緊盤菜

初見做中介，又唔可以落手煮
乾著急

今次真係三輸

屌 忍唔住笑咗

好彩揀咗龍門 如果揀呢間應該比啲親戚屌撚死

執柒去算啦

所以如果有人話嬲到要鶳真係唔出奇
佢地係濫用緊對同路人既信任

開始懷疑供應商就係佢地自己包辦。

打邊爐一人鍋嘅size

點可能搞得掂...

慘撚過食大家樂

唔係黃藍政見問題
係無道德的問題
咁撚多魚旦
仲睇落唔好食又粉

不過聽日都係高峰希望佢可以keep住 唔好柒

睇舊post個供應商尋日都開始出事，除咗份量細同唔齊料都叫可容許下限

唔知係咪屌柒供應商年三十玩鳩佢

呢間野成日拎d 野出黎賣小水點
又話支援年輕人 成日R人捐錢
都唔知有咩人落過袋

睇fb 留言數 可能收左十幾萬錢

好似送貨已經柒咗

我絕對理解 大時大節畀人咁樣撚

直接退款最好處理

初見係咪諗住呃埋呢一轉就摺埋?
賺埋呢啲錢 個老細個心都幾差
btw第一次聽搵人整 但自己賣
咁點解要訂你 俾佢食多層錢

似食廚餘

呢間直頭送唔到貨

最慘係其他黃店可能會比佢哋影響

今日個物流都柒柒地

隔離po都話算 我自己覺得未算大柒 聽日都係咁就真係柒到永不超生

應該影響不大

初見呢班撚樣可以話係巨嬰Marco 成功版

我都希望龍門做得好好睇睇 唔係話靜係龍門 係所有黃店 比大家知道黃店做生意搵錢都要比到質素同路人

on9既解釋
不如直接話我地搞唔掂
相片只供參考
你地期望太高

Bibi Ling同屋企人講$103.8一位囉

可唔可以打標點睇到眼都殘

至少影響到上面有的ching比屋企人嬲一世

同意 如果全部退款相信苦主應該會接受

龍門聽日柒嘅話 我年初二就去屌柒張俊傑

囡囡就講笑啫……我屋企都有女人嘅，不過今晚全部西晒臉唧都唔笑啫

其實一開始個喂～我已經燥燥地
最初背景啲笑聲我當佢（唔知點解仲可以）響酒樓啦
結果佢可以喝停啲嘈雜聲
個下我

點解唔一開始就叫全世界收聲先開live？無誠意、唔認真，仲想要啲客老馮原諒？
我當佢真係事後而家突然又可以refund俾我，賠唔賠得返個開開心心嘅年三十俾我？而家呢個時世，邊個敢肯定下年仲可以成家人整整齊齊食團年飯？
初見呢鋪就算俾人屌到開花爆炸都唔抵可憐

如果我冇記錯佢地好似有俾港台定係NOW節目訪問過
應該唔係好耐之前既事

Sad but true 聽日年初一柒就一定pk 準備開年

根本冇貨

去台灣都唔得啦

果然係平時食黃色果隻咖喱味腐皮卷

班MK撚樣睇死佢哋唔會硬食條數

呢間野玩完啦，之後一定label係黑店廢事搞臭黃圈個朵

而家已經唔得 拖太耐啦

你今晚屌定先，佢聽日咪唔使柒

// 對於依兩日既失誤 我哋先去到統一回覆大家先 訊息真係太多除咗收唔到貨嘅好難逐一回覆🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
今日收唔到盆菜既客人 我哋係會退返錢俾大家 因為今日大塞車我哋有一堆訂單 係搵街車送 手足係返唔切黎 我哋當時俾人坐地起價 加收高額運費 最後傾唔掂數司機仲失蹤左 所以冇收到盆菜嘅客人我哋係要會退錢 但係因為不停有新訊息 我地搵唔返有邊啲客人係真係無收到盆菜 麻煩真係收唔到既 我地又無回覆既 請你PM打我冇收到盆菜 方便就連續send幾次 等我地可以處理左先
有部份嘅客人投訴份量不足 我哋淨係有一兩張單個司機比錯盆菜客人我哋都即刻補送返 內含既材料 我哋一直都係用圖片覆比客人睇入面有啲咩 有部份問得好清楚材料嘅客人 你都有同佢講話有陣時有啲唔係貴價嘅材料例如豬皮如果冇我哋係會用另外嘅材料補返 所以後期既盆菜部分材料有浮動 但係貴價嘅材料一定有足係到 4人盆菜四隻蝦四隻鮑魚 依啲係一定齊 如果係話鮑魚細隻嘅話其實我哋張相同嚟到嘅尺寸係一定一樣我哋從來冇轉過供應商 我哋嘅盆菜已經比出面街低價
有客人將佢用$2388訂嘅盆菜你同我哋對比講緊我哋最貴果盆都唔使$2000 而我哋都有相為證啲盆菜出之前我哋影咗相的確係咁嘅樣 有啲客人無相影到 有啲影話得一隻蝦但係個盆菜其實都已經撈埋晒食咗一半 我哋今日嘅材料都少少仲有淨係到證明我地係貴料有俾 至於大家話個盆菜有燒賣嗰啲並唔係燒賣嚟嘅嗰啲係咖喱卷 老人家咬到 小朋友又岩食我地先加落去 當然大家見到我哋好多投訴但係其實今日咁多張單有六成嘅客人都表示份量係無問題 如果我哋要食人血饅頭唔會淨係四成嘅客人我哋先特登比少料佢整蠱佢 價錢反映材料既份量 2人4人6人我哋都有出過相 一直大家問材料都係send返相俾大家睇 今日就算大家話份量少post出嚟嘅相同我哋公開出既相同pm 覆既份量係差唔多 一直客人問我地盆菜嘅份量我哋都係答磅數同埋比相佢睇 我哋亦都同廚師反映左魚蛋太多嘅問題 可能係啲魚蛋太多顯得其他嘢比較少 真係非常抱歉🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
而運輸方面係我哋做得唔好 安排有失誤 但係到最尾我哋都盡量直接安排包括負責人全世界步兵送得就送 俾幾架車扣起啲貨都係意料之外 當然呢個意料之外我哋會自己負責 所以無收到盆菜既我地會退返錢俾大家
但係之後嘅單唔會再出現問題因為之後嘅訂單並唔係太多我哋計過全部手足係可以送得晒唔需要再用街外人 所以唔會再出現送唔到貨嘅情況 我地都無食大家人血饅頭 我哋一心係呃錢嘅話就唔會做咁多慈善盆菜淨係個五日嘅成本全部都係公司自己出 全部黃page既捐款都巳經全款收到 手足既糧都出晒 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️對於今次既事真係非常非常對唔住 絕對明白大家做節嘅日子搞成咁樣真係好嬲好唔開心 嚟緊我哋都唔會再接單 唔想再有手足或同路人唔開心 嚟緊剩返呢幾日我哋接咗嘅訂單我哋一定會做好佢 而且全部由自己人做返 盡力確保唔會出事 廚師亦都換左新既 我地巳經盡力補救🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️再一次同大家抱歉🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️//

直接報海關，係我就唔撚忍佢

而家Marco 好似生性咗啲啲嘅